{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008565",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뽕사부 도곡점"
    },
    "text": "ソウル特別市江南区論峴路28キル201階、2階に位置するポンサブ道谷直営店がオープンしました。 このお店は24時間営業しており、30年の経歴を持つホテル調理師出身の社長の秘法と我執が込められたポンサブのチャンポンが味わえます。 このちゃんぽんは、12時間以上煮込んだ韓牛骨スープのみを使用して調理するので、深くて濃い味が楽しめ、冷めても他店とは比べ物にならない最高のちゃんぽんです。 すべてのメニューは注文後すぐに調理され、材料の新鮮さを生かして本来の味を楽しむことができます。 また、フュージョン中華料理もリーズナブルな価格で提供されています。 店舗は90坪規模で、広い駐車場を保有しており、家族の集まりや飲み会の場所としても最適です。 梅峰駅の4番出口を出てラッキーアパートを通って左折し、トッコル近隣公園から右方向に来ると売り場が見えます。 毎日10時から21時まで営業します。 メニューは多様な種類のジャージャー麺、ちゃんぽん、酢豚、クリームちゃんぽん、チーズトマト炒めちゃんぽんなど多様に用意されています。 価格もまた非常にリーズナブルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このポンサブ道谷直営店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店はソウル特別市江南区論峴路28キル201階、2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店は毎日10時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店の特徴的な料理は、30年の経歴を持つホテル調理師出身の社長の秘法と我執が込められたポンサブのチャンポンです。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店のちゃんぽんはどのように調理されますか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店のちゃんぽんは、12時間以上煮込んだ韓牛骨スープのみを使用して調理されます。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店のメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店のメニューには、ジャージャー麺、ちゃんぽん、酢豚、クリームちゃんぽん、チーズトマト炒めちゃんぽんなど多様な種類が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店の価格は非常にリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店はどのような場所ですか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店は、広い駐車場を保有しており、家族の集まりや飲み会の場所としても最適な90坪規模の店舗です。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "梅峰駅の4番出口を出てラッキーアパートを通って左折し、トッコル近隣公園から右方向に来るとポンサブ道谷直営店の売り場が見えます。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店では、注文後すぐに調理され、材料の新鮮さを生かして本来の味を楽しむことができるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ポンサブ道谷直営店は何年の経歴を持つホテル調理師出身の社長の秘法と我執が込められたポンサブのチャンポンを提供していますか？",
            "answer": "ポンサブ道谷直営店では、30年の経歴を持つホテル調理師出身の社長の秘法と我執が込められたポンサブのチャンポンを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 598
    }
}